收工紅雨

18:40 on799

天文台，我屌你老母

李長子仲狼過老豆

屌爆佢老母個老母個老母

有冇統計過黑雨8號波呢D集中係幾時放

大交合黐能撚線, 全部冚家剷落地獄啦

黃雨紅雨無分別
黑雨先PK
走都無得走

紅雨咪又係要返工

無分別, 就算返工時間都係走唔甩
呢d 落雨警告掛完1hrs 就取消
唔通走黎走去咩
唔好妄想

get錯嘢喎

慘